睇apink新歌mv、practice同live真係好尷尬

睇住南珠整容失敗成具乾屍咁嘅樣喺到做啲淫姣 / 魅惑表情

唉

轉做apink啲節目綜藝narrator算數啦

你好靚仔?

日日都開咁多垃圾post

最起碼我無整崩自己個鼻先

樓主好波

南豬

金南珠 (1995-2018)

真係個個都咁正

你隻手擺喺心口咁耐唔攰?

睇普美夏榮is ok

我講嘅野都係發自內心

恩地: 睇條腰以下

\|/

只有夏榮ok
其他唔係整容就老了

錯窿愈老愈正

其實都ok呀

清想問你有無試過成功對初瓏產生性幻想/欲

禾吊牙

皺紋出哂嚟

係咪扯旗先算成功 咁又未試過 =.=

唔係講緊呢樣, 係講緊初瓏屬於少數靚到dum一聲但唔會令人有性慾嘅女仔

睇咩扯 有無片=.=